HKBN sales 入 5gb上12gb無限

本身$98 5gb plan 未完約
有冇sales 可以做到5gb上12gb $218?

同問

推

幫推

同問。係未完約要續約唔係想轉台

有冇sales做到$218

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie